反左肚？

咩意思？

日常照

信得過你